MAC機入，貼你裝左咩software

好少

裝埋曬啲支那Software

幫你Backup曬成部Mac

師兄，你個outlook 點解決？

你可以幫我搵替代？

咁你裝嚟做乜先

升左OS用唔到

唔識解決

不如貼下你裝左乜啦

我可以參考下

我都係用左1年MAC左右咋

用郵件代替

壞撚咗，等我整翻先

Microsoft 係買？

成個POST得你同我貼

我個d好普通

都唔知有咩software裝

夠用咪算
我係用呢d 都係上網多咖啦
用mac又唔係諗住打機
簡單d

Office 365

唔限時？

永久

linux 貼desktop
mac 貼裝左咩software

免費